# Simple api server

### Структура запроса
+ account: "<имя компании партнера>"
+ login: "<имя пользователя>"
+ method: "<имя метода>"
+ token: "<аутентификационный токен>"
+ arguments: {<словарь с аргументами вызываемого метода>}

### Ответ
+ {"code": <числовой код>, "response": {<ответ вызываемого метода>}}
+ {"code": <числовой код>, "error": {<сообщение об ошибке>}}

### Методы
параметры рассмотрены ниже
+ online_score
+ clients_interests

# Зависимости
+ python3

# Испрользование
Простейший запуск сервера из шелла
```shell
python -m api.server
```
## Параметры
параметры опцианальны
+ `-p, --port PORT`  порт, на который биндить сервер
+ `-l, --log filename` имя файла для записи лога

# Тест
Для запуска тестов настроен `tox`
